人地未去旅行已經比定個list叫你買手信

呢d人仲賤過乞衣！唔順路都要迫人幫你買
老奉一定要幫你咩
睬佢都有味